<h1 align="center"> 💜 Vue3 simplify-admin 💜</h1>

<p align="center">
<a href="https://nodejs.org/en/about/releases/"><img src="https://img.shields.io/node/v/vite.svg" alt="node"></a>
 
  <a href="https://github.com/vuejs/core">
    <img src="https://img.shields.io/badge/vue-3.2.13-brightgreen.svg" alt="vue">
  </a>
  <a href="https://gitee.com/wang-xiaoze"><img alt="author" src="https://img.shields.io/badge/author-WangXiaoZe-blue.svg"/></a>
  <a href="https://gitee.com/wang-xiaoze/simplify-admin/blob/master/LICENSE"><img alt="LICENSE" src="https://img.shields.io/github/license/ElanYoung/spring-boot-learning-examples.svg"/></a>
</p>

<p align='center'>
  <b>Vue3</b> + <b>JavaScript</b> + <b>Vue Router</b> + <b>Pinia</b> + <b>Ele-Plus</b> + <b>scss</b> + <b>Axios</b> + <b>ESLint + Stylelint + Prettier</b>
</p>

## 介绍

`simplify-admin` 是一款基于`element-plus`免费开源的中后台模板。使用最新的`vue3`, `vite3`, `pinia`等主流技术进行开发,
达到简版模板的开发即用的前端解决方案,可以用来作为一个练手的开源项目;

## 特性

项目进度：

- [x] **最新技术栈**：`vue3 + webpack + pinia`
- [x] **主题**：可配置化主题开发
- [x] **国际化**：内置完善的国际化方案
- [X] 工作台页面已完成； 框架基本构建以完善
- [x] **自定义数据**：内置`Mock`数据方案

## 预览

- 暂未开发完成
- 账号密码：默认账号 无需修改

## 项目准备

- `Node， git`， `git` 提交规范
- `vue3, Es6` 特性以及语法
- `Element-plus` 基础使用
- `pinia` 熟悉使用
- `Mock.js` 基本语法

## 安装使用

- 拉取源码

```git
https://gitee.com/wang-xiaoze/project-template.git
```

- 安装依赖

```js
pnpm install
// 如果pnpm install安装不了的情况, 可以使用cnpm
cnpm install
```

- 打包

```js
  pnpm run build
```
